有無人到22歲都未掂過女人

認真，連手仔都無拖過好似我咁

大把

試下轉機？

25 歲

真係試過比南亞佬渣屎忽

27都係手都未拖過

其實30以上都大有人在

希望你唔係呃我

真？

咁你鍾唔鍾意?

a0
但拖過幾次手

爽左幾秒

媽咪

無下文？

25 a0

知唔知衰d咩，認真post

[認真mode ON]你會唔會好驚同女仔講野?
你明我意思嗎?

21歲前會

＋1

28

咁都好，唔洗失戀

咁巴打你點搞掂個問題?

我23😔 好驚同人講野唔只女，樣正常。

知衰內向，但改唔到 自動化反應

22歲開始同到女人溝通， 發覺已經太遲

29連女仔手都未拖過⋯
仲有幾個月30

唉

23啦

23歲，自中學之後就冇拍拖了

初戀咩感覺

初戀反而唔係最深刻，但想講係之後識女仔拍拖都唔會再有番中學拍拖個個純真既感覺了，好多好多例子，你搵佢印野但扮野唔搵佢攞迫佢入黎我班

傳紙仔，SMS，好多好多依加拍拖唔會做番

好想純潔咁試一次

btw原來溝女要咁攻心計

今年20

24

巴打唔係攻心計，發生過一d趣事姐

22
有女當我男神
但我眼角太高

...中學已經掂過女人

22歲已經有一仔一女

咩工可以carry起一對仔女既家庭

屌啊邊個負皮

21

今年20
點先溝到女呀

覺得香港男人好慘
有呢d事發生
可能係非洲 十幾歲就有西屌
仲生埋仔

比d自信
無女都可以好多野玩
Enjoy your life
個人有自信 女都會送上門

毒拎晒忌。。。

老母計唔計？

唔計

同你一鳩樣，而且小弟已經20有8

Me too

其實揸波同你揸自己屎忽差唔多，係柔軟dd咁
玩lin頭亦唔係你睇av咁d女會high到叫唔好

同人類講野都驚

23歲，完全未掂過女仔
毒撚樣貌

Christmas ball同人跳舞拖過計唔計

名校？

我先唔信咁多人未掂過女仔

24就25

我一定係

屌你老母

廿年姐，算什麼

高中跟你便是 拖過手的朋友

就黎去建興比500 蚊佢拖下手扮拍拖

個post好撚毒啊屌

你個名

好多巴打加埋我

要掂女仔手唔係好難姐
但係同中意嘅女仔傾計就好難

都係 但人生開始個心境轉為事業為重

25

23

就24, 女性朋友都冇咁滯
最夠pop嗰次都係最近上網約咗個唔識既俄妹大學師妹食飯

有冇諗過叫雞 ?

叫雞算唔算

加2，認真手都未拖過

求教學

call g

廿一年了

反對婚前性行為

Same

唔好抱住要食女嘅心態去識女仔，自然會有女仔埋身，無論你個樣幾毒都好

me

叫雞囉 簡單快捷

睇怕都要

金鐘巴樣？

咩叫金鐘巴

so？

Google keyword 連登 金鐘

笑撚左sorry

23歲前仲係
依家24歲了

巴打仲有機會

點可能未掂過
行街搭車人多都會掂到啦

300$都冇就收皮啦

You are not alone

有好幾個女仔鐘意 但係唔知點解都唔係識去發展

呢個講法只限社交正常人士

教會算唔算

求介紹

集體遊戲 都拖過既

但我唔出街

same bro

arm啊

大把，只要扮哂怕羞咁，啲女會主動過泥拖你去玩

好正直

21歲

其實金鐘巴打樣的確係正常，只係唔靚仔

除左中學 上pe 學 跳舞 果次 就無了

咩係女人？

屌,比人收左皮

矮撚已做好心理準備

利申：短過170

試過俾女仔拖過
但係原來佢認錯人

巴打原來咁有心得

btw求介紹

係唔撚係呀 香港都已經少仔
你地都唔主動出擊

on9. 計埋菲傭啊

非禮呀!!!

我都係
不過呢家23有女了

不過唔計

37處男在此

show blocked uaer-

同一個女仔嘴咗但冇拍拖

叫雞？

一樣

我163
o8
咁即係咩

濫

你濫唔濫就未知
但你額頭就刻左個齋字

肯撚定

Ocamp

48歲 (青頭佬)

On9
就算男女比率1:9都唔輪到毒撚有女啦
10%男屌盡90%女

我就係果班毒撚

點解點解個天要咁對我

20年已經準備好黎緊嘅20年
最多咪早d game over
毒撚就守番毒撚嘅本分
反正呢個遊戲唔係俾毒撚玩
利申 衰過金鐘巴

我呀

我都係早排恆大ocamp先掂過下女仔手
但係佢個樣好似食左十斤屎咁

仲有幾個月

唔識點同女仔講野
次次對住女仔就冇野講

利申 A0 手都未拖過

20 A0
成日都話20 仲有時間 但我覺得我是0

岩呀
20到25好快就過
真係眨眼之間既事

成班廢物

21 A0應該唔係好犀利姐
唔知點開口識女仔
有時Dead air
唔知點解快

24留名

你好快同我一樣

事業還可以
唔愁錢問題
但係未試過戀愛，真係差咁d野
有鍾空虛感
感情越來越麻目，開始對好多人同事冇感覺生活環境一個後生女都冇，連暗戀機會都冇
始終唔想叫雞或ptgf

Me2
上年仲會諗下中秋會唔會無野做
但今年都算數 無咩所謂
返正年年都係同兄弟過
有d dry

兄弟都無
已過3,未拖過女仔手

你無阿媽?

A0,不過唔係處

我今年就25

有冇諗過問題出響邊度

呢度有無魔法師

我見到自己未來

me

23歲第一次扑野就中出左女朋友

23 歲先識打飛機真係慘

20歲，努力向住樓主目標前進

矮過170
準備去叫g

利申 25

屌，共勉之

召喚電擊巴

成日計住把撚咩

你幾多歲 同你 拍唔拍到拖係無關係

多數係22歲開始有真正既拍拖 除非你冇咩爛桃花先會唔會拍得短拖

唔明， 不如唔好用多重否定句

19 a0

同樓主一樣 22歲冇拍過拖
女仔隻手都冇拖過
但20歲打後好小為呢樣野唔開心
係有時見到情侶一對對咁先有d落寞

咁20 歲打後主要人生做緊咩

肥婆手拖唔拖

有朋友22歲a0，21歲嗰時就去荷蘭叫雞破處

叫

係樣既問題大家承認吧

掂就掂過但未扑過

20歲🤦🏻‍♂️

14歳初戀

就黎23 a0
試過幾次曖昧但撻唔著
返緊engine工慢慢想放棄

37A0處

我28歲都未出聲啦

握手會算唔算

推

星ching long time no c

抵撚死！

屌你老母too！

屌你全家

屌你全家too！

I know that feel bro

錫過 拖過 但係冇拍過拖

又係咩一回事

圖？

20 歲姐

電擊呢

推電擊

60

電擊巴呢

搵我？

😂

假膠渣

我未拍拖之前都掂過

29歲未拍過拖

21歲第一次扑野，感覺真係難以形容

25巴here

加油，巴打

有又煩, 冇又煩

大撚把

機佬無所謂 但現實中識到一個小氣鬼
自私自利
唔幫佢 只識得屌人

22歲咁後生有幾出奇 過咗30歲先驚過啦 唔洗咁緊張喎，緣份嘅嘢話嚟就嚟，我1000歲都係咁啦

正常樣

27 ao 在此
共勉之

電擊gg俠呢

29

23歲
男女校中學
但自己同30個男仔同一班六年
另外29個拍晒拖
得我a0
我係肥柒矮窮
其他人就高大靚仔
唔係似古天樂，就吳彥祖

根本基既要求仲高
要更加靚仔

好少事，大把人三十幾都未

求教

比少少錢去搵ptgf/叫雞就有得掂啦咁恨掂

識好多A0
對住女仔勁緊張 出晒汗口窒窒又手震
係女見到都驚

掂左又点？毒品、啲屎又唔見去掂下

28歲未拍過拖, 等多兩年做法師

我o1 左6日。。。。變番a1

好pure

搞咩

第7日同我講佢同番ex一齊
其實到依加都唔太明佢諗緊咩